(學術研究) 電腦中咗wannacry 點樣比錢解 ?

電腦中咗wannacry 點樣比錢解 ?

係咪要做it既人先識比 ?

八達通比得唔得 ?

求腦魔解答/解救

經淘寶嗰d比得唔得 ?

定係銀行轉帳 ?

paypal ?

pps ?

佢話要bitcoin點樣比bitcoin ?

電腦game有無bitcoin買 ?

定入落馬會投注a/c ?

拎張信用卡出黎
大叫我要交300美金bitcoin
然后除褲
係屎忽罅度碌一碌
成功嘅話就會自動decrypt

唔得嘅話就要碌身邊個個嘅屎忽

等腦魔解答

有幾多人識買賣bitcoin ?

@老貓再世_

去銀行counter ?

如無意外， 應該陸續有補藥黨出嚟教你點比錢，

呢jum水先好食

BITCOIN撚FAT FAT

千年蟲藥丸都食唔少

扮識bitcoin撚都發發

啱啱聽到話最新 經網站傳炎都得

經網頁睇 cctvb, viutv, fantv 會唔會中招嫁 ?

上三登咪有機會奶野 ？

老貓，

點樣比 bitcoin ?

bitcoin 係邊度買 ?

買咗之後點樣比 ?

8105-6060

市民可以打電話去呢度搵幫手, 啱啱881講

881話有人比咗贖金都救唔翻

bitcon 要約去地鐵站面交的

see me cry, I'm proud to WannaCry

遲早有

希望快d啦， 最緊要 user friendly

想十連？

Cheap之堡有atm